美國國土安全部（Department of Homeland Security）為選舉官員制定的時間表顯示，擴大郵寄投票的進程應該在4月份開始。郵寄投票：哪些州允許缺席投票|凱特·拉比諾維茨，布列塔尼·梅耶斯| 2020年9月17日|華盛頓郵報
公共衛生法中的一個大問題是，一名行政人員（如州長）在沒有立法批准的情況下可以走多遠。隨著疫情的蔓延，法院可能會重新考慮暫時限制冠狀病毒的措施。| Anne Gearan，Karin Brulliard | 2020年9月16日|華盛頓郵報
到今年年底，總共將提供約2600萬劑B型疫苗，其中大部分在12月份。美國最高衛生官員說，各州需要國會提供約60億美元來分發冠狀病毒疫苗《Lena H.Sun》2020年9月16日《華盛頓郵報》
最近在州一級進行的一些民意調查同時衡量了總統選舉和參議院選舉。如果選民對在民調中表示支持特朗普持謹慎態度，那麼他為何表現優於共和黨參議院候選人|Philip Bump | 2020年9月16日|華盛頓郵報
服務員徒手觸摸盤子確實不理想，這就是為什麼服務員通常被要求戴手套的原因。解析特朗普關於戴面具的令人困惑的、令人目瞪口呆的評論| Philip Bump | 2020年9月16日|華盛頓郵報|
羅馬——好萊塢一線明星要想與教皇弗朗西斯私下見面需要什麼？教皇弗朗西斯有幸與安吉麗娜·朱莉會面幾秒鐘|芭比拉薩·納多| 2015年1月8日|每日野獸
是的，伯德死了四年半，現在是三K黨的一名克列格。Steve Scalise和右翼荒謬的種族指責遊戲| Michael Tomasky | 2015年1月2日|每日野獸
當它以一首長歌“XO”結束時，碧昂絲已經做了一件罕見的事情。低頭，婊子們：碧昂斯如何將一場電梯鬥毆變成完美的一年|凱文·法倫| 2014年12月31日|每日野獸
再過一年，關於一位A級女演員的陌生新面孔的故事可能會引來笑聲。雷內·齊薇格換了一張新面孔，每個人都有自己的看法|凱文·奧基夫| 2014年12月29日|每日野獸報
因為《鴨子王朝》在發表這些公開聲明時，獲得了一家公司（a&E）支付的怪物電視收視率和羅伯遜的報酬。屁股、鬥毆和比爾·科斯比：2014年最大的名人醜聞|凱文·法倫| 2014年12月27日|每日野獸
如今，破產的人蔑視，過於自信的債權人被嘲笑和嘲笑。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
他覺得自己是這個罪惡的世界上最卑鄙、最卑鄙的東西，而她是親愛的上帝！聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
櫥櫃裡所有的科學寶庫最好扔掉。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
尿沉渣可分為三類：A.無組織沉積物。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
我當然知道，當辛普森從戈德斯通回來的路上路過他的辦公室時，我可能會大驚小怪。亞歷克·勞埃德，牛仔|埃莉諾·蓋茨